我代表香港愛中國人士，要求梁振英改名梁振中

振英即係振興英國
我好懷疑你係英國特務
係漢奸走狗賣國賊

各位爱国同志请正评帮推

樓豬 好耐無見
牛定熊？

謝振美